她不知道那些鳥的名字

偉大的愛情故事
男主角 絕世好男人

最後扭橋回憶超級感動

超級感動

男主角真係好偉大

開頭好 黑人憎
仲要人哋前男朋友係竹野內豐

但係最後扭 橋之後就覺得男主角 係最好人真心愛蒼井優

個故事設定 好啱香港

男主角典型 地盤佬 50幾老粗
港女唔會鍾意

咩國家都唔掂啦

片名其實是什麼意思

段回憶好感動

剛睇完
未睇過原著
開頭唔知佢係咩類型電影
蒼井優又係咁攪野
男主又有殺人嫌疑 病態愛
未去到結局感覺每個人性格都她黑暗
結局唔單止劇情連人性都180轉變

不過最後男主好似有病係咁咳

網上解釋話
男主跳落去果下
唔知咩雀仔飛起
但記得唯一愛的人陣治

估唔到乖乖女蒼井優做臭閪都可以做得咁出神入化
btw陣治好好戲